[突發]唔記得交上網費

遲咗十幾日先記起 會唔會比人罰錢?

利申:網上爬

夜晚有無係咁比佢斷線

有時開機會無網絡 過一陣就冇事